如果今年lu重係收20分

係咪會變 三大分數 嶺大名氣？

In shitty we trust

HKU真係HKU，完全無影響

點變都唔想揀